龜sir係咪學術台/校園台長青樹

我10年考pure個陣已經見到佢
點解佢可以仲係到

你夜少少開post就會見到佢

長青玩具

龜囝又潛返水

你又做過啲乜刺激佢

10年pure here